觀塘信置凱匯呎價最平唔駛萬六，仲有咩人會去大西北買中資納米盤

尚悅嶺仲話要加價到萬八，唔通大西北仲貴過九龍市中心

咁都問得出？

真係平到笑

全港樓盤玩撚完

油塘唔使賣

龍床盤萬九蚊劏房笑死人

聖誕咁開心
我地信和直接打個7折比你

平？ 買樓 不了

老豆講句
咁既config 再加信和盤
重開呢口價
真係冇咩理由唔考慮下

太監:我地入場費唔洗佢3份1 皇帝都係訓一張床

首期三球

it專才買33年舊樓 $15500尺未驚過 ！un Un 腳睇住呢d垃圾級發展商唔識賣樓

腳踏實地價

你都On9.
大西北有無限既大灣區發展機遇
30000尺都唔係問題

觀塘呢口價諗得過

少左班炒家 經濟又開始下行 剛需到底有幾強根本心裏有數
依加叫做無咁高姐 真係唔算話非常吸引

呢堆新盤死得

要370呎$632萬嘅大西北唔近閪鐵嘅尚悅嶺，定係要451呎$733萬觀塘近地鐵嘅凱匯

但4xx呎

最細都452呎 其實夠間兩間房有突 除非超級奇則

30個月先收樓
重有20％折扣正常人一定攞唔足

最平不嬲當宣傳做到好平 通常得十伙八伙 最低層內園境 我估係呢類掛

即供就有 20.5% 折扣
借埋 30% 二按都得

印花稅果10.5%係扣樓價？
定只係交印花稅果時實報實銷？

呢啲term 通常係完成成交，發展商回贈

買樓時直接discount 俾你

睇完個則，應該幾難間到兩間正常房

有無則望下

一房個則好似啟德一號

咩apps

個盤喺樂昌隔離？

神秘房

kt 有撚神秘房

舊差佬睇場果間

青頭撚死埋一二便啦

當年落昌肥媽神秘房係男人都知呀

咩年代？仲係到？kt 只識金橋，樂昌，物華

得喇

好叻叻喇

死埋一二便打埋你個飛機就好去訓喇

呢個exactly係2座7樓C個則，就咁睇唔容易間2房，除非廚房變房，廳劃位轉做open kitchen，純粹鳩up，唔知做唔做到

依個係咩app?

同問

御半山又被binc

28hse

其實唔差
唔介意去廁所煩月門口入黎間多套房
一係廚房轉房 廳再轉開放式

再唔係個廳cut半整房連露台

當要「平」賣
你就知係走，都太遲啦

好平喎

其實「有啲」賣個環境
啲花園同公共空間、會所可以豪裝
又可以「低密度」
真係各人喜好（雖然九成都係支那人同炒家買㗎啦）

128尺285萬嗰個盤點算
仲要唔近西鐵站

好抵啊, 最低果層依家折左都只係九百幾萬

衰過上源
平唔夠人平 大唔夠人大
方便又唔夠人方便

呢個盤再次將樓價重新定位

隨時引發骨牌效應

觀塘16000尺 大家都覺得平 證明樓市真係好癲

你又點知個post有幾多係AA

真係好多aa搵食

樓市靜左咁多, 開唔到單乜都要試下架啦
緊係乜都話平架

可能人地心目中既市中心唔係港島呢

咁大間成七球野 應該無咩上車客比到首期

咁撚似今日wtsapp叫我買樓果個agent講既口吻既

買家入左市就真係超級on9
發展商咪最多嘈下政府之後將佢變airbnb包裝下出租
轉衝入市唔識分狀閒一定無好下場

好可悲既係

根本依d先係正常人住既單位
但大減價之後香港人依然上唔到車

依d野相對嘅者，早幾個月山卡拉地方都唔止依個價。

4,500呎兩個人住都有啲窄 生埋小朋友同公屋一樣

屌你老尾，一號價單暫時最平都93x萬，上面有班連登仔話好平好抵買果班，有幾多個真係攞到首期出黎買？咪吹到好似大減價先得架

其實廚房幅牆拆左已經可以間兩房了
個廳唔會太焗，個則唔算差

觀塘，剛剛當選2018年全港最窮地區

係囉 唔知大減價左邊到
可能係對有錢人黎講係

係時候用水淋醒果班 2萬蚊呎買大西北果班
知道自己有幾on9 去買垃圾盤

諗多左，open kitchen...

最可取都係廚房轉房架喇
廳cut半即刻變黑廳
7百幾萬兩房都要黑廳好折墮姐
門口位間房應該放唔到床

行過對面有雞叫

16000 蚊呎 啲港豬就濕撚哂
想幫姓黃既含撚含到雪雪聲了

港豬真係改不了食屎

七百幾萬 多數人會買二手兩房

諗起用2萬一呎買沙田第一城個買家

唔可以咁比較既
始終果間第一城重係600萬以下
呢到入場已經七百幾萬 首期都唔同先

樓主等於問緊劏房環境惡劣 點解唔租豪宅 呎租劏房仲貴

市區靚地都咁平,間接判左大西北納米樓死刑

果D好老
有無D後生?

一早都話大西北overpriced
人升佢又升
仲升得多過港島
而家扺死啦跌番哂

其實大西北除左方便成日北上公幹啲人
冇人會想買
之前咁多人追捧係因為lump sum細
明明唔值果個價都會推高到600萬按揭線個位

新樓你偷雞整open kitchen一定俾法團釘契
入則都未必整到，要法團批，價錢至少30萬
你間新房日日對住人地抽油煙機唔使旨意開窗

改open kitchen 係講係而家廚房位拆牆做開放式，唔係將佢改去廳角位，一間廚房九萬幾條喉要駁，來去水，抽風，抽油煙……大部份要駁番公家渠位，點會咁做？

點都係唔夠光架喇

咁急散貨，兩年半樓花，發展商睇淡後市

過多兩年大手掃貨

起動九龍東 觀塘係CBD2

都係買唔起

你連人地升乜都未知就話overpriced

一黎好撚多大陸人買黎住
二黎好多年青家庭結完婚都搬入大西北
點解？平囉 你叫年青人點買市區樓？
以前西鐵開通時鬼影都無隻
而家上車都難
人口西移呢件事發生左好耐
有需求個價就會跟 你可以話佢唔值
但你問下班買家佢地有無得揀

而家好多人住慣左都唔想搬番出黎

今年邊個大西北盤既兩房係9M起跳呀?

2年後 就話4年後跌

間兩房無窗

得"龍床"咁細俾呢D都無用啦

16000都平，剛需剛需

個盤係正屯門/兆康西鐵站中間，任君撰擇

觀塘迫到仆街

喺大西北返工嘅話你會揀邊度

御半山嘅價錢元朗市中心堆半新盤買大100呎都夠

但呢個盤發展商有提供8成一按或3成二按，首期應該唔大問題啊？

咁冇得完全咁比較
始終唔係上車盤....連埋雜費同TAX 最小都800萬埋單
我覺得佢係直接判左600萬樓上大西北納米樓死刑

瓏門、yoho

肯大整既就一定係飯廳位整梗廚房 但要考慮就係會晒位因爲會多左條長走廊

補充： 同埋點排油煙走

講咁多，直接買兩房啦

正因為唔係上車盤，會吸引一班人換樓特別係住緊大西北想出返市區嘅人，到時二手供應可能會上升

下? 而家想出貨, 坐底要減20%先有人睇樓喎

我非常之agger東九會有大量2手盤
預計新都城同南豐會比較多
新都城細2房本身已經企穩左6球樓下
相信有機會見5.2 - 5.3M 有成交

德福都三十年樓啦，都要換樓喇

我估德福兩房都落返6球樓下
淘大可能全線6球樓下
至於觀塘方面，今次同觀月開賣時候唔同
觀月當時呎價好離地，同區無咩換樓客
反而今次吸引到附近舊樓業主換樓
好值得睇附近有無平樓放出黎

呢個係你推論者
市區夠大把換樓客

但買得起先講啦

17388 /尺
兩房入場730萬

周圍都比啲貧民圍住都要7球野入場費
咁都話平證明香港人痴到咩地步，比發展商洗腦洗到$1000/一碗叉燒飯唔洗2，3000就話好平

唔好話朗城匯,預半餐, 豬場隔離的park yoho, Grand yoho 仲招緊標架, 點賣出去

一個大西北一個東九龍 我諗好難直接比較
你話德福九龍灣個堆好像仲大獲?

GY 最新果單連稅都7.7M 449 呎

*499 呎 好似係

首期要幾多？

兩成首期

兩房四球

抵屌啦 呢個價，入飛Ed
好彩之前抽唔到啟德個幾個盤

個價位好抵，原先預二萬。投資一流，自住就一般

投資一流
呢個真，地鐵隔離

其實佢地口吻好相似

觀塘市中心，5年後點只萬七

完成哂重建實升到離哂罩，不過入場都要七百幾萬，那有錢

觀塘南部凱滙第一期昨日首推205伙，即供最高折扣計，折實呎價1.5萬至1.9萬元，今日已開放示位予公眾參觀。

信置營業部聯席董事田兆源表示，凱滙反應熱烈，吸引大批投資者及用家參觀，鍾情項目擁港鐡沿線優勢，並深入了解項目的發展規模；展覽廳今日首日開放予公眾參觀，人流不斷，截至今日下午8時，已錄逾1萬人次參觀。

算係近二個月來較吸引嘅新盤

邊度有示範單位

行十分鐘又有個半億音樂噴泉 又近地鐵站⋯
不過買得7百萬樓仲要塔地鐵，香港地真係好on9

重建完之後，成個觀塘一定市紳化。加上，不少公司搬去九龍灣觀塘，呢個盤應該幾搶手

呢個post 有陣aa味

AA入黎搵食

又話Aa睇唔上連登搵食

一萬？ 係咪吹水咋

WEEKDAY都咁旺場....新聞真係影到有人排隊既

新樓個個都回架啦 當人傻仔咩

個個淨係識睇呎價
你地比得起首期咩

咁你間千二萬樓咪唔係千二萬

呢個盤都去唔晒下年唔止跌三成

下次再有大盤推起碼要平4成以上

樓上有幾個reply好明顯係AA sell人果陣嘅口吻

有人比埋tg啦
呢個盤無單 好快失業

上網睇信置舊年買左8幅地 可能等錢洗所以平售，同埋如果首批賣唔晒都幾麻煩 佢總數成二千伙

二期唔係信置?

Dung Beetle chases Dung

唔好咁肉酸啦，400幾呎都要間2間房，細到on99, 一入房就上床

認同

我要人權

尋日又買多幅

窮人點都上唔到架啦

第一日就收成千票，好耐都冇試過。香港真係多有錢人#

入票幾多冇意思
賣得出幾多而冇撻訂先係

入得票應該計好條數有信心買得起架啦

呢幾個月好多新盤都係入票超額
但賣成個星期都賣唔晒

元朗個堆收皮啦

兩個market

諗唔到咩原因唔揀觀塘市中心而揀元朗

觀塘市中心俾低智仔講到TKO都不如

平均成一千萬一層 有咩原因

咁真係好唔過TKO

對住附近既換樓客有吸引力既

講環境，觀塘要守10年以上先會有明顯改善

唔要 我要
Please今次要中 ！

觀塘同大西北

有撚分別咩

吹撚到豪宅區咁

巴打有米 有冇心水想買幾多房？

就係無米， 淨係買得起個D濕鳩1房戶 先要叫春！！
如果3，4千萬隨便拎得起 真係唔洗驚又抽唔到

接火棒

呢個唔係上車盤，換得樓嘅，一房需求相對冇咁大，希望巴打你抽到心頭好

謝謝您

好啊 fireeeee

啲個盤啲一房有古怪㗎

睇好觀塘黎緊發展

第二個CBD 過少少有九龍灣 後花園有將軍澳

呢區過多十年唔再係貧民區啦

窮閪地區叫市區靚地

過多十年 講左成十幾廿年啦喎，今時今日咪又係十八區最低收入地區

我個aa都係咁講
不過果頭重建 都幾難
15年內都唔會拆到

係囉 點解唔係深水埗最低呢？

窮閪多 衰撚過ssp

觀塘區 要計埋公屋城果鄰堆

cbd 笑撚到我

萬六蚊bd

有咩古怪野

睇得通咪覺得值囉

都間唔到2房

2房入場係800幾wo，折左都

咁啟德要1200，兩區相對咪平囉！

其實九龍灣D人都唔會係有錢啦 附近好D既私樓盤都無，勉強得個個淘大花園，麗晶呢D居屋改建直頭係好「Yap」

觀塘比人感覺窮係因為舊工廠既建築物仍然多，但係個消費力都好旺盛，唔似窮過深水埗喎，你睇下APM食野有邊日係唔洗排隊，利苑都成日夜晚爆曬，無Book無得食。
深水埗個個日常開銷點都唔及觀塘啦，你食野係APM食VS係西九龍中心食都有D距離

你係深水埗有無好似一田咁既定位既超市？

不過統計上要計埋個D咩XX平個D偏遠公屋地方落去觀塘

Apm多人係因為有啲大公司有office 係果到者，宏利、pwc，果度返工啲人唔窮唔代表住既人唔窮喎

咁你咁講又無錯
不過如果觀塘可以向呢方面發展，吸引到人去觀塘消費+更加多寫字樓落腳係咪代表佢發展潛力會大過將軍澳呢D區 ？

如果觀塘都叫cbd, 咁九龍灣、新蒲崗嗰啲叫乜好？

Excuse me

新蒲崗無譽港灣 Is Shit

廣告喺咁㗎啦！

廣告嚴重失真 ，其實佢個凱匯個廳個設計都好衰！尤其係個個連一隻狗都裝唔落既露台設計。
個盤得價錢靚 其他都麻麻地
不過呢個價唔洗你住入去大嶼山都算係咁，隔離有個商場，第二個商場又起緊 ，岩我 鍾意Shopping 如果隔離起個小Sogo真係J死人

大西北d垃圾地段仲敢賣咁高價 笑死人

難啲喎 同樣都係工業區，依家啲大公司係南港島線通車之後會prefer 黃竹坑多過觀塘，起碼租又平又近中環又叫港島

唔係網購年代咩？

我聽好多大公司想搬去黃竹坑同鰂魚涌太古坊一座果頭

我鍾意即買即拎走，可能我人心急。
同埋有人Serve你 ～
同埋網購都唔夠日日落街日日Shop咁爽啦～
如果唔係香港無既野都唔會貪平網購，分分鐘假 得不償失

MNC個D應該正常都Prefer黃竹坑個D多過觀塘～
觀塘點都有陣娘味

本身太古果d咪搬去觀塘囉

海怡花園咩價？真無貪佢個玻璃幕牆設計？

海怡半島

太古坊一座新建成架喎

黃竹坑點都係港島, 上/中環, 金鐘, 灣仔過去都算快
黃竹坑已經有好幾個商廈地盤起緊~
第時南港島線3車卡一定唔夠用, 起碼都要5卡, MTR好短視

要wch因為宜加仲係中環作主要office
Once個main building慢慢shift去啟德
你back office咪集中係觀塘方便
當然，會唔會搬去啟德，幾時搬都係變數
大家都係估估下
睇好咪覺得觀塘正 唔睇好咪wch

好多公司都陸續由太古搬緊去黃竹坑，3卡車好快打爆

呢個post 好撚多aa 撚

變個西咩
觀塘區周圍都係公屋
啓德/黃竹坑都話有地發展新樓
觀塘 牛下 秀茂坪 順利 藍田 啓程村
D公屋多撚到 大部份仲要比較新
比較新者係代表多窮西蝗 落來呃綜緩個班
到時個大商場成班廢老起入面捽腳皮
得地點方面一個優點
但附近居民質素無得變

豪宅區 cbd 黎

其實啟德嚟緊十年都周圍係地盤。想空氣好又想買樓選將軍澳LP6果邊新樓

凱滙再度加推180伙
共488伙下周四開賣

新盤新聞19:13 2018/12/09

觀塘凱滙2日內2度加推，剛上載第三張價單，涉180伙，連同首批205伙及首度加推103伙，合共488伙，將於下周四(13日)開售。

第三張價單180伙，實用面積452至1,092平方呎，為1房至3房戶，價單定價1,016.1萬至2,500.3萬元，價單呎價19,621至25,371元。最高折扣優惠維持20.5%不變，折實售價807.8萬至1,987.7萬元，折實呎價15,599至20,170元。

是次單位較首張價單加價約1.5%至4%不等，其中2座18樓C室，實用面積452平方呎，屬1房戶，定價1,016.1萬元，呎價22,480元，較首張價單中的下層相同單位，定價973.3萬元，呎價21,533元，加價4%。

而發展商亦同步推出銷售安排，下周四（13日）發售3張價單合共488個單位，周三(12日)截票。

推得幾急吓

今次老實有啲信心既 唔再推快啲之後仲大鑊

今日唔知聽日事 呢一刻個個話抵，冇人知下一刻呢個價仲係咪抵，成千伙要賣當然趁音樂椅遊戲未完之前賣多啲

信和老細 都幾黑仔